美軍 一架F-35A墜機 上星期同一基地另一架F-22 戰機墜毀

最新更新：2020/05/20 18:46

（中央社華盛頓20日綜合外電報導）美國佛羅里達州埃格林空軍基地（Eglin Air Force Base）官方推特帳號的一連串貼文顯示，一架美軍F-35A匿蹤戰鬥機昨晚在基地降落時墜毀。

這座空軍基地的一則推文指出，這起事故發生在晚間9點30分前後，當時正進行「例行夜訓」。機上飛行員「成功彈跳逃生」，目前已送到第96醫務大隊，狀況穩定。

另一則推文說：「沒有造成人命傷亡和民房受損。」這起事故已在調查中，目前不會公布飛行員姓名。

不到一週前，埃格林空軍基地一架F-22匿蹤戰鬥機15日在訓練時墜毀，墜機地點在基地東北方12英里（約19.3公里）範圍內。

當時基地官員表示，這架F-22的飛行員也成功彈跳逃生，狀態穩定。（譯者：陳正健/核稿：張佑之）1090520

試緊新野

咁樣連墜兩架都幾癲 係咪打外星人

好彩機師冇事

睇黎加操訓練緊

試緊新空對空飛彈
基本上擊落得F22 F35
支那機跟本避唔到

點解突然增加訓練演習

機隊老化，要加軍費。

唔趁機整壞幾架點買新機

最緊要人冇事 咁美軍係時候要拎錢買玩具喇

不過除左試新野，都有可能係訓練新人